無上幾年高登

今日上去睇下死得未
見到入面全部藍絲五毛廢老
勁撚恐怖

牙租千秋萬世
一統江湖

有隻狗係咁鬧手足都棒到上天
又話玩膠又盛 真係屌出聲

嗰個真係假膠嚟

簡呢個時候玩？可以原諒咩

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】有冇人覺得高登好多港豬

睇下呢個post先
我都幫到盡